入球單雙king

21/02 1:00 單

唔好傻啦 放手啦

點睇都係雙

其實我亂買

咁你唔好開post啦 信我唔好玩單雙

我覺得係單！

好 戒賭